尖咀碼頭出口有狗想咬人

如題